希望香港嘅大學可以頒博士學位世衛個黑鬼

條撚樣屈鳩台灣國網軍抺黑佢
防疫措施又事事遷就支那
希望香港啲大學可以頒博士俾條黑鬼
等我哋暴大學生可私了佢

Doctor of Biohazard Management ?

Nature Preservation